# Climate and Fisheries Time Series Analyses
Este es un análisis exploratorio sobre la implementación de redes en meteorología
45 years of data, 8 dimensions.


Usamos visualizaciones de las correlaciones para contrastar la estrategia Spearman contra Información Mutua.
Encontramos que Información Mutua correlaciona interacciones no-lineales.
